[西藏]去轉山定去札達好？

只能二選一 有無巴打可以比下意見？
轉山值得d定係去睇札達土林/古格王朝？

pish

有無巴打兩個地方都去過？

無人去過？

你包車定自己hea入去？
轉山快都要一日 24 h